[忠告巴打] 追女仔唔係講技能同條件架

見到有啲巴打喺度呻
話自己識呢樣識果樣 又有乜乜條件
唔明點解無女仔鍾意

記住
追女仔唔係技能大賽
佢本身對你無好感
唔會因為你精通十八般武藝而鍾意你
所以唔好怨天尤人 覺得世界唔公平

你唔掂 離不開一個原因
因為你無魅力
魅力嚟自個人 唔關技能同條件

第一樣野 你行出嚟
就算係毒撚廢青 都是做個表現有自信既毒撚廢青

第二樣野 要不求人
約人去街 人地唔肯 就唔好死纏爛打
又話自己可以改時間遷就 又係問人幾時會得閒啲

你要覺得同呢個女仔一齊 係件幸運既事
同樣地 呢個女仔都要覺得 同到你一齊 都係件幸運既事先得
如果人地唔珍惜你 你唔需要珍惜佢

第三樣野 你要有生活目標
唔好將自己既人生建立係一個女仔身上
男仔嚟 要做大事 有自己既事業同夢想
自己要有自己既價值

一個字 錢

錢...

樣.....

講咁多垃圾...
其實中意你就點都一齊嫁啦
唔中意你話之你大碌jer定大把錢

有一樣野我可以好肯定

當自己建立一定條件都仍然被人拒絕,不接受,唔比埋身嘅時候
比自己"百無",自己個人未成型時被拒絕
更痛苦
某程度上,樓主講中左
自己在中學,百無嘅年代
唔識裝身,又無錢,反而都有 d 異性朋友
到出來工作
人就變得懷疑心重.....
別人不了解自己,就少少機會都唔會比

媾女黎講兩個字既姐

有錢自然有魅力

係啊

但你無技能無條件
追完返黎未夠幾個月
就準備帶返穩你頂帽啦

你地呢啲諗法咪害人囉

啱呀，但你講漏左呢啲係維持一段關係既元素

兩個字 緣份

有少少唔同意， 技能係幫你增加吸引力嘅嘢

首先講外表先，好多巴打話肥矮柒毒冇人鐘意
我好肯定講有唔少女仔都唔介意男仔肥同矮，什至有女仔會覺得肥仔好可愛
但你個人一定要乾淨企理，剪指甲/頭髮，剃鬍，衫冇潮牌冇型衫都唔緊要，但千祈唔好著d又殘又摷既衫出黎
談吐方面把口唔得唔緊要，最多唔出聲，但千祈唔好扮識氹人把口好叻咁，仲衰過唔出聲. 同埋你可以分享自己既興趣（動漫，連登呢類），但講左幾句見對方冇興趣就唔好繼續自high喇要收下口或者轉話題
當個女仔對你印象唔差就可以發揮你既優點喇，好多巴打其實都好細心有愛心，好多女仔都對呢樣招架唔住 各位加油

錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

成日話靠錢

幾錢先叫有錢？